強烈建議大家睇一睇番V煞套戲。

面具下嘅係一種信念 而唔係一個人

記得初中溫習週 英文老師堂上播呢套 very inspiring

V煞:「理念是刀槍不入的！」
Ideas are Bulletproof！

女主好靚, 但唔記得名